唔肯定就咪撚講應該啦

發唔發覺 應該 兩個字比人用到濫哂！！
問親人野都答 應該得 應該冇問題！！
到唔得個陣就戴撚哂頭盔 ！！
：我都話應該冇問題 冇偈
比佢講中就攬撚哂上身 係到攞彩！！

唔知就唔知 咪撚係到扮專家啦 屌你老母！！

應該係

除非唔係

樓主係戇鳩
應該係

應該唔係應該係

屌，唔肯定梗係講應該la, 肯定就直接答撚左你la on9

你肯定就唔駛問人啦屌

打機唔通下下同fd講一定贏到咩

你地好撚main